<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maintanance and Nuts</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Maintanance and Nuts</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/services/client/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/services/client/</guid>
      <description>Наши услуги могут быть полезны следующим компаниям:&#xA;Компании, занимающиеся разработкой программного обеспечения и ИТ-услугами. Внедрение DevOps может значительно ускорить разработку и развертывание приложений, повысить их надежность и эффективность использования ресурсов. DevOps аутсорсинг позволит таким компаниям сосредоточиться на основном бизнесе, не отвлекаясь на техническую инфраструктуру.&#xA;Крупные предприятия с развитой ИТ-инфраструктурой. Внедрение DevOps на уровне всей организации требует значительных усилий и экспертизы. DevOps аутсорсинг может помочь таким компаниям быстро внедрить передовые практики и инструменты, не отвлекая ресурсы от основной деятельности.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DevOps</title>
      <link>http://localhost:1313/services/devops/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/services/devops/</guid>
      <description>DevOps - это методология, которая объединяет разработку программного обеспечения (Development) и управление инфраструктурой (Operations). Основная идея DevOps заключается в том, чтобы сломать традиционные &amp;ldquo;стены&amp;rdquo; между этими двумя командами и обеспечить их тесное взаимодействие.&#xA;Вот несколько ключевых преимуществ внедрения DevOps в вашем бизнесе:&#xA;Ускорение вывода продуктов на рынок: DevOps позволяет автоматизировать многие процессы разработки, тестирования и развертывания, что значительно сокращает время, необходимое для запуска новых функций или обновлений.&#xA;Повышение стабильности и надежности: Благодаря непрерывному мониторингу, автоматическому восстановлению и быстрому устранению неполадок, DevOps обеспечивает высокую доступность ваших систем и приложений.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DevOps</title>
      <link>http://localhost:1313/services/devopsdetailed/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/services/devopsdetailed/</guid>
      <description>Внедряем процессы и инструменты для быстрой и надежной разработки и доставки приложений&#xA;Зачем нужны частые релизы В современном динамичном мире частота релизов прямо сказывается на прибыльности компании. Быстрые изменения в угоду трендам позволят удержать рынок и привлечь новых пользователей. Все мы помним бум софта для видеоконференций в пандемийный период и скорость добавления новых функций в них. Для измерения частоты и надежности выпуска релизы даже придуманы специальные метрики - DORA&#xA;Как этого достичь Для быстрой эффективной разработки прежде всего необходима командная работа.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kubernetes</title>
      <link>http://localhost:1313/services/kubernetes-copy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/services/kubernetes-copy/</guid>
      <description>Kubernetes - основа современной технологичной компании. Так или иначе все процессы движутся вокруг него.&#xA;Мы занимаемся внедрением, поддержкой и защитой кластеров Kubernetes в разных конфигурациях. В облаках и on-prem. Поможем в интеграции с другими продуктами.&#xA;Смежные продукты:&#xA;argocd argoworkflow kyverno calico cilium VictoriaMetrics prometheus grafana kube-bench gitlab </description>
    </item>
    <item>
      <title>Kubernetes</title>
      <link>http://localhost:1313/services/kubernetes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/services/kubernetes/</guid>
      <description>Kubernetes - это открытая платформа для автоматизации развертывания, масштабирования и управления контейнеризированными приложениями. Другими словами, Kubernetes - это мощный инструмент для управления вашей ИТ-инфраструктурой и приложениями.&#xA;Вот несколько ключевых преимуществ внедрения Kubernetes:&#xA;Масштабируемость и гибкость: Kubernetes позволяет легко масштабировать приложения, добавляя или удаляя вычислительные ресурсы по мере необходимости. Это дает возможность быстро реагировать на изменения спроса и обеспечивать бесперебойную работу сервисов.&#xA;Высокая доступность: Kubernetes обеспечивает автоматическое восстановление контейнеров в случае сбоев, что гарантирует высокую доступность приложений.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Выполненные проекты</title>
      <link>http://localhost:1313/portfolio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/portfolio/</guid>
      <description>Ускорение работы GitLab пайплайна с 20 часов до 2 Оптимизация пайплайна: failfast, обмен артефактами, параллелизация сборок, выделение отдельных kubernetes раннеров для разных задач, сборка под разные архитектуры с помощью разных эмуляторов, внедрение кэша minio&#xA;Миграция CI/CD с GitLab CI в Jenkins Функционала GitLab оказалось недостаточно для сборки и тестирования крупного проекта. Jenkins с его кастомизацией больше подходил для этого проекта. Конфигурация Jenkins с помощью JCASC, пайплайны на groovy&#xA;Аутентификация kubernetes в Active Directory Внедрена OIDC аутентификация kubernetes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Облака</title>
      <link>http://localhost:1313/services/cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/services/cloud/</guid>
      <description>Миграция сервисов в облако и обратно&#xA;AWS Yandex Cloud </description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему мы</title>
      <link>http://localhost:1313/company/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/company/</guid>
      <description>My awesome blogpost My super sweet second blog post&#xA;§1 Lorem Bacon ipsum dolor amet pig pork hamburger tenderloin burgdoggen spare ribs bacon pancetta pork loin tail turducken. Chicken pastrami jerky tongue ball tip strip steak. Ball tip alcatra turkey, cupim strip steak swine short loin tenderloin pancetta corned beef ribeye cow short ribs. Turkey turducken flank filet mignon beef ribs pastrami rump, andouille prosciutto picanha kevin strip steak. Corned beef fatback landjaeger hamburger alcatra, bacon buffalo tongue cow biltong salami sirloin swine.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Этапы работы</title>
      <link>http://localhost:1313/workflow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/workflow/</guid>
      <description> Выясняем задачи заказчика Проводим предпроектное обследование Составляем техническое задание и план работ Приступаем к работе При необходимости дополняем техническое задание и проводим дополнительные работы Отдаем сервис в эксплуатацию заказчику или обслуживаем сами </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
